膊頭有花嘅罪大迷同我入嚟

Sony話3月前會生產15M部PS5
大家唔駛驚， 過左發售日後，嚟緊仲會有大貨

宜家， 有冇乜首發遊戲，又可以用PS4玩，需求唔會大到。仲要加埋今次好多人都買Xbox

好似當年PS4，首個月份賣咗4.2M， 即係12月至下年3月，仲有係11M部PS5賣。
大把貨

等PS5 PRO

咁不如等PS6先買

等PS6 Pro先買

認真post

Exact7ly !!

無訂，唔會訂，唔洗訂

無錯 我真係唔洗驚 因為已經訂左

十五萬部咁少，香港分唔分到一千

乜嘢十五萬… 一千五百萬部呀…